成功拎到抽獎號碼了!!!!!

原來秘技係用英文版...咦? 個號碼係咪聰明人先睇到

大家自己試下

403

點解會咁

我都係咁

same here

same

簽咗就睇到

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

屌你老味，依家增加民怨

下咁犀利既
咁你簽左德國聯署未？

抽獎就咁多人 德國聯署就唔夠人？

同黑警一樣無number，問荷蘭叻答到你

Same here

個num係咪國王的新衣 要聰明人先睇到

又變番人數眾多啦

大家細個果陣試過下寫啲簡單嘅dynamic website就知 佢根本唔係個server down左
而係背後個set up出撚左事
簡單黎講件機器根本就唔撚work 得個殼

佢show出黎話人數太多果個係default嘅error page黎
總之有咩問題都係會direct去呢個頁面

一早試過 無用
有時用中文版都得
睇運氣

我睇唔到

因為係香港人，所以拎唔到

屌啊

聽日政府就會強烈譴責有黑客惡意攻擊網站導致無法運作
黑客=在座各位不停f5嘅港豬

ddos

警謊：有大量人士濫用抽獎網頁，所以停止服務

港獨份子ddos攻擊抽獎網頁

政府成功了
撚到你地班豬係屋企on99 搞抽獎搞成晚
跟住冇人出去

強烈抗議有關人士導致網站坦換，
警謊只要有政據就會拘捕一干人等。
希望市民同暴徒割直，人人有獎抽 。

屌一鳩樣, 好佢自動SEND返個抽獎號碼去EMAIL度咪得攞, 屌邊個仆街寫呢個WEB page, 屌撚臭佢